有圖 富昌撕紙狗

大家路過見到佢 叫佢撕乾淨啲 同埋記得汁垃圾